【影片曝光】男慶生當超人拍照 墜崖慘死變忌日

土耳其一名39歲男子達格(Halil Dag)，日前為了慶生，到位在南部的著名古蹟「烏爾法城堡」(Urfa Castle)拍照，他在一個崖邊擺出飛天超人姿勢，原本他拍出極美的飛天之姿，沒想到降落地面後一個失足，摔下約50公尺高的懸崖，結果慘死，生日變忌日。

據英國《每日郵報》報導，達格是8個孩子的爸，影片可見達格在一處高地大聲喊叫後，隨即把自己當空中飛人，要求友人拍下他當飛天超人的姿勢。沒想到達格落地後，卻不慎翻落懸崖下，墜落50公尺高的懸崖，而達格的墜落地點，鄰近一間餐廳。當下達格已經重傷昏迷，送醫後宣告不治。

最後達格的家人為他收屍，安葬在墓園。（施旖婕／綜合外電報導）

中東佬

超人不會飛

找不到方向的心忐忑之中失去安穩只需挨到你很近真的不必英勇犧牲或是運用甚麼異能最想給你平靜軟禁

又係達爾文獎候選

41J配音+超人不會飛

係咩新聞報導手法？

Darwinism